咩情況下會搵番一個好耐冇傾嘅異性朋友傾計？

非ex.

其實有一兩個朋友突然間好想搵番，真係唔知點解....

但如果突然send個msg比人又好似好奇怪

同埋如果人哋hea覆或者唔覆可能仲hurt

想做愛

問佢最近點 講下舊時野⋯唔理你/hea你咪唔搵唔洗咁在意

jer痕

不要暗戀

最怕對方驚自己有乜企圖，男仔會唔會對依d野敏感？

若要人不知 最好咪撚做

其實冇（應該話一早放低左）

Sad but tyre

想揾咪揾囉，怕咩
佢hea你咪當無揾過繼續互不相干囉

敏咩感？有女搵點會唔狗衝回呀
Send幾隻字又唔洗錢試左先⋯反正咁耐冇搵nothing to loose la

搵咗可能有野loose

想屌閪的情況下

你岩
始終覺得男人比較小氣，溝唔倒嘅會當冇識過依個人

如果以前追過你既話
我第一時間會覺得你係搵我攝時間

搵咗佢唔理你咪擺囉

以前有冇傾開？
有既直接搵都唔會覺得突兀

照搵，唔使怕
反正宜家都唔frd，搵咗都無嘢輸

有嘅，但男仔想更進一步失敗根住消失埋

想搵就搵 寧願柒咗好過以後有遺憾

Yes

決定勇敢踏出一步

樓主係咩原因想搵返呢個好耐冇傾既異性朋友傾計?

女仔黎講通常都想同有過好感嘅男仔做fd(你話將來有冇機會冇人知），之前唔受係timing 問題

我之前就係突然比我以前暗戀既女仔搵返我
果一刻比佢嚇親

但你有冇表白先

無, 因為果陣佢比左個幾明顯既暗示拒絕左我 (細節係點真係唔記得左)
所以最後無表到白
但係佢d朋友又走黎同我講佢其實對我係有好感

失戀

咁之後冇聯絡？

早幾日都比幾年前追唔到既女同學搵我，但我選擇扮唔記得咗佢係邊個。明明成兩年幾冇搵，感覺上係搵我嚟攝時間，唔知佢咩居心

個時間順序係 最開始衰左之後無咩點搵佢
之後佢隔幾個月搵返我 (但係佢走黎問八卦)
但係就好似樓上幾位巴打咁所講, 好怕佢搵我黎攝時間先搵返我
所以最後都係變返不了了之

btw 如果絲打真係想搵返佢既話,千奇唔好一黎就問八卦
最好試下用返大家既興趣入手

我就係驚咁樣，女仔都係想做番fd姐有時

但係有時三言兩語之間好難表達到想做返朋友。正面d諗既男人會諗係咪有機會做情侶，悲觀現實d諗既自己係攝時間，真係有女仔會想同男性做朋友？個男仔會錯意就麻煩，都唔知自己太過敏感定心思唔夠慎密

可能男女大不同啦
你關心個女仔，人哋係會開心嘅（一唔一齊另一回事）
所以有時真係想做fed
但男仔只係可能想拍拖

我諗又唔係話男仔只係想拍拖既
有時候男仔真係好怕比對方攝時間/當兵咁洗
所以最後就選擇唔做返朋友

就係驚佢誤會

我明嘅，所以盡量避談感情野😖

人地追你過陣你唔珍惜

利申無睇po

不過其實明知人哋想追你 自己對人冇興趣就唔好搞鳩人啦 除非你自己覺得將來會有可能

將來嘅事冇人知，多個fd好過少個fd

你自己唔咁上心重視佢，佢只不過係普通人

你岩，其實自己都係重視人

想關心下佢
不過如果唔肯定你地嘅關係係咪好好嘅純友誼就唔好了

對方溝過你？

岩

試過成年無見過，有日無啦啦打比我，佢飲左酒，就出去搵佢。

算係，喑示左唔考慮

之後.....

之後過左個晚無再見

人就係咁，好多決定都係即興

咁你想個男仔點？當無事發生啊？

點暗示法先？

你同佢現實有無交集? 點相識?

靈光一閃

如果佢唔覆會Hurt到你即係你未放低啦

咁都小氣？我都唔知點面對一個追唔到既女仔做朋友，好難平常心面對自己鍾意既人。做住朋友好似有少少希望升上情侶，自己所做既野所有都好似有目的就係追你。身邊朋友都覺得不如當冇識過算，最起碼自己個心舒服d

無咩問題,JER痕咪揾,人地唔應就算,應就約出黎屌

如果到你放低左，會唔會（想）同對方做番普通朋友

一係想溝你 一係想扑你 一係想搵你著數

一係口痕 一係鳩痕

放低咗就咩都無所謂啦，朋友多一個唔多少一個唔少。啱傾未傾下

想搵佢買保險/傳銷想搵下線

通常都係揀到啲咩諗返氣？用嗰啲做話題囉

真係咁突然就不建議搵

朋友？男女之間無純粹朋友架喎

之前都有幾次有好耐冇聯絡嘅人搵返我
其實見佢地搵我嗰一刻係開心嘅
純粹真係嗰種好耐冇聯絡而家聯絡番個種開心，冇其他。

是但啦 點搵都係奇怪架啦

但其實回不到之前咁

理性

會 前排搵返小學同學同埋個冇見一年嘅fd傾計
仲約埋出嚟發覺幾啱傾哈哈

想屌佢